顯徑邨10歲仔企圖吊頸 舅父發現救回

大圍顯徑邨顯揚樓，昨晚11時許，一名姓冼(10歲)男童致電繼父，聲稱往上址舊居後樓梯上吊，繼父通知男童的舅父，其後在5樓梯間將他尋獲。

警方到場調查，撿獲遺書及一條約1.5米長已打結的繩。男童沒有受傷，其後送院檢查。據稱，男童與母及繼父同住禾輋邨，懷疑受生活問題困擾，警方調查沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

阻人刷首抽

有咩咁困擾？

如果佢同繼父同埋啊媽住大圍私樓名城，仲會唔會吊頸自殺？

預咗俾人話我涼薄，預咗俾公屋仔負評我

名城我唔知

顯徑邨絕對好住

又係公屋

禾輋邨
原罪